有冇巴絲講下邊間物理治療好唔好？

就嚟non Jupus
Poly ，東華同OU個物理治療
邊個好同易入？

邊個好?
鯨大=東大>>>>>>>>>>>>>>埋土職業瞓訓練工場

易入:
埋土職訓>>>>>>>>>>>>>>>>>鯨大>東大

放射最好

點解咁講non jupus收幾多

唔讀最好

留名

讀咩科既high dip / asso會比較易上到物理治療degree? （邊間都好

畢業左好幾年..依家想讀返..因為一直都鍾意物理治療

會唔會太遲 利申23